# Traditional Chinese translations for xfce4-trigger-launcher package.
# Copyright (C) 2003-2006 The Xfce development team.
# This file is distributed under the same license as the xfce4-trigger-launcher package.
# umm <umm@pchome.com.tw>, 2003.
# Hydonsingore Cia <hydonsingore@educities.edu.tw>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xfce4-trigger-launcher 4.3.90.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-05-18 00:44+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-12 21:57+0800\n"
"Last-Translator: Hydonsingore Cia <hydonsingore@l.educities.edu.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../panel-plugin/triggerlauncher-old2.c:287
msgid "Check status every"
msgstr "檢查狀態每"

#: ../panel-plugin/triggerlauncher-old2.c:296
#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:132
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: ../panel-plugin/triggerlauncher-old2.c:1005
msgid "Icon (off)"
msgstr "圖示 (關閉)"

#: ../panel-plugin/triggerlauncher-old2.c:1006
msgid "Icon (on)"
msgstr "圖示 (開啟)"

#: ../panel-plugin/triggerlauncher-old2.c:1143
msgid "Two-state Launcher"
msgstr "雙態啟動器"

#: ../panel-plugin/xfce-file-chooser-button.c:141
msgid "Select Icon"
msgstr "選取圖示"

#: ../panel-plugin/xfce-file-chooser-button.c:146
msgid "_Select"
msgstr "選取(_S)"

#: ../panel-plugin/xfce-file-chooser-button.c:157
msgid "(None Selected)"
msgstr "(無選取者)"

#: ../panel-plugin/xfce-launcher-command-entry.c:118
#, c-format
msgid "Could not run \"%s\""
msgstr "無法執行 \"%s\""

#: ../panel-plugin/xfce-launcher-command-entry.c:120
msgid "Xfce Panel"
msgstr "Xfce 面板"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:127
msgid "Command To Check Status:"
msgstr "檢查狀態的指令："

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:128
msgid "Command To Enable:"
msgstr "啟用的指令："

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:129
msgid "Command To Disable:"
msgstr "停用的指令："

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:130
msgid "Command to Poke:"
msgstr ""

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:131
msgid "Check Interval:"
msgstr "檢查間隔："

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:134
#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:135
#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:136
#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:137
msgid "Icon:"
msgstr "圖示"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:236
msgid "To Check Status"
msgstr "欲檢查狀態"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:237
msgid "When Disabled"
msgstr "於停用時"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:238
msgid "When Enabled"
msgstr "於啟用時"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:239
msgid "When Undefined"
msgstr "無特別指定時"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:240
msgid "When Dodgy"
msgstr "於危險時"

#: ../panel-plugin/xfce4-trigger-launcher.desktop.in.in.h:1
msgid "Keeps track of the state of something and can control it"
msgstr "追蹤某事的狀態並控制之"

#: ../panel-plugin/xfce4-trigger-launcher.desktop.in.in.h:2
msgid "Trigger Launcher Plugin"
msgstr "Trigger Launcher 外掛程式"
